其實賤種隊喺未準備好嘅情況下賣朗係出於咩心態？

覺得賓斯馬可靠？
定雲尼斯奧施把握力強？？？
唔明

呢啲叫power
鐘意點就點